巴西辣模IG短裙大秀美臀 教宗「被抓包」按愛心

你班連登仔唔好再屈教宗鐘意幼幼啦，人哋鐘意黑妺有肉地嘅女仔，btw如果教宗打飛機邊個赦免佢嘅罪

樓主坐左咁耐洗唔洗休息下先開po?